覺唔覺一條腰決定左一個女人褸唔褸屌?

Cls好想捉住佢條腰瘋狂抽插

同意 見到呢張相我完全唔想屌佢

扶住條腰XXXXXXXX

XX即係咩

垃圾POST唔好回

你有拍過拖咩

五大訴求決一不可

送你一程

腰要同pat配合先有用
無pat同小朋友身型無分別

Jen jen大對對